[R.I.P 周同學 黑警填命] 曼聯終極FF政府問責官員&PoPo冚家剷暨吹水區[720]

願周同學安息
黑警冚家剷

黑警血債血償

周同學R.I.P

周同學 rip

250係射手榜頭9 xG同actual goal最接近個個
即係佢只係一個應入就入, 應炒就炒嘅球員

次次都係咁
馬達打右冇料到又話要打攻中
打攻中冇貨交又當睇唔到
隔一輪又話要佢組織乜乜乜

不如買Xhaka
佢柒極都好過晒我哋堆垃圾中場
又熱血

Xhaka 咪又要一隻防中逗住

兩個都話綠木T仔正選

不了

十二碼聯變輸十二碼聯

馬達根本就廢哂武功

其實都幾搞笑
論踢法Xhaka應該係逗住嗰個
但因為防守太廢又要搵個幫佢

你有冇睇琴日果場馬達幫手做咗幾多組織同插入
第一球都係因為佢插入去禁區搵走咗一個人
木先可以1on1入波
仲未計佢好多第一時間傳送之後走位拉空
佢已經係全隊最有意識做呢樣野既人

你有冇睇琴日咩對手

下 咩對手同佢做咩有咩關係
佢真係做到上面我講既野
佢亦都係曼聯唯一一個會拉空位既人
你話佢冇貨交只不過係因為全隊只有佢做拉空位既人
其他人都唔跑 唔拉空 唔接應 好似踢街場 1 on 1咁

馬達熱身賽踢到曉飛添
問題係佢面對高啲水平嘅對手就做唔到呢啲野嘛
英超踢左4場正選組織左啲咩出黎？

馬達嘅角色係好重要，但唔係而家嘅馬達了，要買返一個當打嘅馬達先啱數

痴能線, 無睇過xhaka?

多一個廢特

又沖動又眼神防守

FRED 高班D

咁又咁講呀
你成隊只係得一個人跑係冇用
其他人都要有目的跑 跑去岩既位 攞波果一個人先可以有更多時間思考去點做波
更高水平對手就更加需要有更多人做跑動
不停咁有目的咁做跑動
跑係點跑 疊瓦式 定逆向咁跑 點先跑得岩 得佢識
佢話佢組織唔到
我只係見到邊個人俾完波佢 就企係度 冇跑動 冇現位
咁就同普巴一樣 都要次次過到個兩個hold一秒兩秒
咁你就算買到maddison未又係死
你睇下李成d波 睇下maddison攞波既時侯有幾多人幫佢拉空位先啦

真 雖然當打嘅馬達都唔係話好勁

下面嗰個好似好啲

隊波冇form冇人走位差唔多個個po都有提啦
但咁樣係咪代表馬達本身冇問題？
一個攻中連現位護波hold波都做唔到
下下唔係彈橫彈後就係甩波都叫組織？

其實即使當打馬達組織進攻同傳送都係一般
反而佢係擅長入楔做後上入波嘅角色
佢喺車仔踢得最好嗰輪都係打邊而非攻中
唔知好多人撈亂佢同大衛施華定點

佢好似有d體能下降
後備30分鐘破下大巴幾好
利申 精華撚

都30啦 同埋本身都唔夠氣打足全場
搵件後生勁嘅攻中同埋翼係勢在必行

輔鋒佢都ok
但打組織真係唔係佢強項嚟

英超未見過一個中場廢過廢突

xhaka

精華片黎講 又真係多睇頭過Havertz

買xhaka都講到出口

笑咗

笑到肚痛

RB Leipzig boss Ralf Rangnick is interested in taking the reins at Old Trafford if Manchester United decide to get rid of Ole Gunnar Solskjaer. (Source: Daily Express)

如果我哋同阿仙奴球迷講Lingard <=> Xhaka，佢哋一定狗衝

阿狗屌殺卡同我地屌lin差唔多
隔離飯香咩

佢地屌得仲甘

國米如果跌落歐霸 又咁岩對曼 唔知卡古會唔會瘋狂鏟草

叫撚羊撞佢出場邊

珍

Lin都叫有一季做到野
殺卡屆屆都比人屌

仲要俾個隊長佢做

我哋都狗衝啦

一舊垃圾換另一舊垃圾
我就衝唔落喇

主攻果陣 Greenwood 代替James 踢右邊有冇得諗

史過斯個陣再推福頭上埋去踢442好似好d

\|/

主攻有冇可能442
前面四個
福 馬 綠 占
好似勁好多

最緊要係真男人

姐係勁少少既香川

重點係 no room for lingard and young

直頭424啦
占馬福木
-妹-湯-
是撚旦

福馬木占，咁應該好d，福打翼位醒d

#MUFC manager Ole Gunnar Solskjaer & predecessor Jose Mourinho will be among those attending the UEFA Elite Club Coaches Forum in Nyon on November 11

同麥湯輪換都唔錯

好似話d助攻好多都係死球

綿羊撞貨櫃？

Ole拍埋去都唔撚入流

四兩撥千斤

過去學吓野都好啦

Ander Herrera: “Frankly, I was immensely happy in Manchester, but at the club, there were times when I felt that football was not considered the most important thing.” #mulive [marca, @Sport_Witness]

敬老啦屌

假波狗

睇嚟今季都要靠霸氣盃入返歐聯

所以沙地呀拉伯係咪空炮？

死獌狗報驚能

曼迷被打 反抗~~~~

邊個報警

應該休班狗黎

將軍澳神獸休班狗大快人心

心軟ching？

心sir好後生

似

打得太細力

搵唔到個post

唔知點解 班仆街好似特別硬咁
打極都唔傷
上次個個俾人用士巴拿狂打都無事

如果喺我面前只有還眼

好多義士經驗唔夠, 佢地都係亂扑落去
神獸未進化去攞命, 而且有傳媒有FA係度好難落得太重手
正面爆眼或者打後腦, 醫返都嘥藥費
不過最緊要義士走得甩

攻中買呢個啦

連加特12月強勢回歸

駁唔到

睇咗一陣
有遠射同盤扭 用嚟破大巴一流

Liverpool are set to go head-to-head with Real Madrid for the signature of Kylian Mbappe, with the Reds readying a bid of £215 million, according to a report in Spain.

Rumours that Jurgen Klopp's side would add Mbappe to their team next summer started last month with fans thinking their new link up with Nike will help them sign the Frenchman.

癡撚線

俾佢哋攞埋包皮咁仲使打？

包皮一定唔去利

greenwood真係似rvp

唔明點解成日出佢打翼

咁佢u隊係打開翼嘅 又要就rashford martial

當學多樣野囉, 埋門真係好似vps
左右腳都得

右翼買屌老虎啦木狗

打機買佢 禁區外遠射下下中柱入 cls

RVP初出道咪又係翼

咁Vps一開始都係左翼

McTom都有傷
gg

咁chur法

出P仔定Garner呢

fred + p仔 + 馬迪
最強中場

Sob應該會出P

P+Lin+Fred

應該係出Lin 費特 P仔
前鋒 馬仔 福仔 James
後防是撚旦

Fred Mata Lingard

冬天 買Xhaka 有無得諗?
果陣成日話想買墜後中場代卡仔... 但買唔到佢可惜

其實好想知 班妓點解要不停屌Xhaka 真係咁廢?

眼神防守 成日送12m

咁似我地既

我地係衰入唔到波同無創造力, 都無乜送12m

好撚廢仲廢過麥湯買黎做咩

但如果冬天有得平買 沙加 諗唔諗得過？

一係就要等夏天 可能要60m買啊飯

功能唔同， 我地差隻派波防中

湯比較似hehe果類

沙加派左咩牌

紅牌

冇Frank

之前先開到聲欣賞猁

你隊波勁 又打主攻 鳩普又名帥 肯俾錢就好易吸到星
包皮俾鳩普教真係唔敢想像勁成點

你買巴黎人，人地買你文尼沙拿

買到包皮係我就快手賣沙拿
文尼就要keep

要xhaka就唔好比佢打防中
比佢打番德甲個攻中位好過啦

諗到都覺得癡線
兩翼快到癡線仲要有技術同射術

我哋兩隻翼得個衝字
點同人鬥

咁不如買個攻中 要xhaka拓咩

咪係
買Dani Olmo其實我都收貨
又平 克羅地亞波 巴狗青訓西人

James 都成長緊阿 有入波 又出波 有速度

Hehe 係爛打 有能力帶波轉身俾直線
我覺得佢又未係果類
反而有d似以前典型硬淨防中果種

Manchester United are reportedly keen on bringing Burnley's teenage winger Dwight McNeil back to Old Trafford - after releasing the youngster five years ago.［mirror］

又buyback

茅咋
唯一可取係遠射能力

恥與為伍

咁佢話要xhaka嘛
咁咪擺佢攻中好過防中

山狗走左，而家咪揾第隻阿狗頂佢位比人笑

我隔離個妓迷答我 仲嫌你曼中場唔夠廢呀

但背對龍門踢波既能力差好遠

橫掂都係眼神防守, 放碌雪糕筒都唔使送12m
點會連殺卡都要架

18歲姐, 仲有得進步
咪跟錯師傅學壞手勢就得

福lin=師父

阿狗入邊佢送得最多12m

如果hehe冇走到
使家中場就唔使煩啦

在3-4-3陣式中，蘇斯克查派上速度較快的盧祖作為掃蕩、包波的角色。盧祖的防守功架雖然平平，卻勝在夠狠、快，制空能力亦強，能夠補上連迪洛夫硬度上的不足，也能在制空上為麥佳亞分擔工作。保住後方，先求穩住一分，再尋求在前場以反擊製造威脅，也許是現時進攻疲乏的曼聯，暫時僅有可行的出路吧。而在夏天傳出會被清洗的這名阿根廷人，亦被告知不會被掛牌出售，更是來季球隊重要的一員。由第六中堅，搖身一變成為球隊的後防重將，也許是盧祖自己，也始料未及的變化。在今季盧祖已為曼聯上陣八次，比去季的總和六次還要多，可見盧祖的處理已得到了明顯的改善，至於能否把握機會，在曼聯上位，成為繼軒斯後又一位在曼聯取得成功的阿根廷守將，就要看他自己的造化了。

三中堅陣式 令盧祖變得更重要 | 評球品足小球僮 | 球迷世界 - fanpiece
Rojo

唔係T仔傷洛荷出鬼到

會忍得住口渴唔去飲水機先算啦

人地肯黎曼咩

咁又係 傳緊哥狗要

大佬河返黎了

今季盧祖已為曼聯上陣八次，比去季的總和六次還要多

呢個係achievement咩
之前踢一場傷十場咁點出

3個中堅佢波底最好 可惜成日傷

買渣ga都講得出
係咪輸到傻左

普巴死撚左？？

60分鐘一定換馬迪走

有d掛住雙腳飛鏟

熱誠飛腿

叫佢ig仲包緊ankle

如果買唔到辛祖 屌老虎平平地買黎玩玩 點睇

聖誕快車前先出

佢打左閘同三中堅既左中堅係幾好，阿根廷之前都夾硬選佢打世界杯，可惜係多傷

不了啦
獨過閪

So b

邊個屌老虎

迪路飛奧

Deulofu

做rotation ok
正選不了

想要你

我都想我加盟

Agger

屌 死木狗

冇哂消息，曼聯歸中東未

歸左西

原來文西已經好返歸左隊

單計用波係

未咁快操返起

操起打Awb後備
反正Dalot復出又會傷

我哋幾時可以夫添..
人哋車仔季初到而家除咗頭幾場無簡迪都齊腳

大碌幾時出得

白lin 用波好係咪一個傳說

係我地前場瘋狂斷波既前題下
中堅用波好唔好真係多鳩餘

再揾唔翻狀態同繼續錯預判失頭鎚
真係比tuanzebe試下好過

開左季三個月 點睇今年SOB 3個收購

同15 16識踢波一樣

James好滿意
Awb攔截真係勁但進攻廢 同埋企位有時亂嚟
Maguire算係好過我曼其他中堅但都表現都係有沙石

So9有無拎過manager of the month?
見到轟無kante都咁勁再睇返曼就...
一陣有埋kante實滿場飛

一黎到咪拎囉 同福仔一齊拎

等緊月巴行林伯條路

車仔用緊英人右閘

月巴波牛黎 帶波咪又係得個斬字 嘥鳩氣

15唔知，16一定識

車仔班𡃁仔同我地個班，除綠木外其他冇得冇得同人比

一名穿曼聯波衫男居民，聲稱因嘈吵不能入睡而報警，並指其他人是暴徒，與街坊爭執，保安勸他離開又不肯，結果被「私了」致血流披面。

往死裡打

綠木除左射術, 其他都差車仔青訓一班啦

屌你老母 呢啲真係恥與為伍

Ole Gunnar Solskjaer has heaped praise on Manchester United defender Marcos Rojo and explained why he was so keen to retain the tough-tackling Argentina international.

I thought he was excellent tonight,” said Ole in his post-match press conference. “He’s been excellent since he started in pre-season. He’s played more than he, maybe, expected. That’s why he’s still here and he’s a top-quality footballer.
“He’s a winner, with a good mentality, he can pass and he can defend. It’s now about keeping him fit and he’s been fit for a long time. You can see his qualities.

While the 29-year-old is best known for his aggressive style of defending, he finished Thursday's match with a pass-completion rate of 91 per cent and displayed an admirable amount of composure.
Solskjaer was delighted by the South American's performance in defence. “He’s got such a big heart and such a passion for football,” said Ole.
“He’s a winner. To have him around when he’s fit and in a good mood, it’s been great for us.

“The boys love him and he sometimes spreads fear in training because he tackles properly. He’s one of the ones who really cares about the game.”

又幾好J

休班狗黎

Real Madrid 'would be willing to offer' James Rodriguez in exchange for Paul Pogba from Manchester United.

On撚9

心軟蛇嚟

fm20買咗
打攻中幾勁

FM20有得買啦咩

beta版
preorder就有得玩

車仔又然
大家都係用後生仔 點解差咁遠

James+Casemiro+Asensio plz

同正式有咩唔同
限左時間玩？

教練唔夠level

人地後生仔係真勁， 曼個批唔係

冇cash令願雪到完約

多啲bugs囉
不過玩落問題都唔大

上季連勝明明吹奏緊架

強姦犯同殺人犯仆街死全家

真係好撚鐘意用垃圾換人地主力
我用廢連換你華拉尼啊不如

拿坡里allan嗌走 有幾分似簡迪（fifa)

咪由得佢講, 木仔無咁戇鳩啦

諗起普列碩係真曼

利物浦既暴徒今次又打唔打算打爆曼城隊巴呀？

只有呢一個先係真曼

波底都兩個level

唔好講有幾勁。事實雙殺車仔

一個老 一個傷
得個不死人叫有啲用
其餘兩樣都係負資產

條脷有小兒麻痹

留意返今季對車阿猁李都未輸過
鬥獸棋鼠食象

何以見得
轟陣中邊個夠馬仔盤扭好
邊個夠james傳中靚
邊個夠球王福識射罰球 （事實係入過幾球）
打道氣 上年夠n場不敗啦

睇返對阿利根本就應該贏埋 係自己最後9下9下咁

咁講又好似真係喎
如果買返個突破力高嘅球員用嚟破大巴

利申：ff

轟陣中邊個夠馬仔盤扭好 金章安
邊個夠james傳中靚 金章安
邊個夠球王福識射罰球 金章安

占馬突破能力都唔差，馬仔傷左幾場，占一個實俾人包夾
福就鳩爆到都係射失，上場啲gif夠整多枝金剛棒

新老豆搵仔tg變左摩佬icon

後生仔

Var真係癡撚線

錫菲聯越撚左個指甲 食詐糊

熱狗今鋪真係肉酸

var
雞蛋挑骨頭

錫菲聯腳趾踩界都俾人黑走個入球

越個腳尖
仲要係前一個攻勢

Var痴鳩線

終於入番

都要用var check

甸軒

牙癲勁撚到

仲有無人J肥普

又跌番落下半版

技窮了

dean長借錫菲聯
ddg完約佢翻黎擔正

究竟肥普衰乜

今季專注聯賽盃衝歐霸
英超排名就笑下算啦

無左fit嘅艾歷臣就唔識攻

下場輸 炒sob換肥普制唔制

蘇B有名宿光環, 除非降班唔係應該都頂到下季
肥普教到咁炒撚左啦

Tammy Abraham has now equalled Marcus Rashford’s personal best for most goals in a single Premier League season.

Rashford in 2018/19: 33 games, 10 goals
Abraham in 2019/20: 12 games, 10 goals

abraham有咁多隊員做波比佢
福要自己墮後幫波+自己浪射

唔知有冇人知，其實Abraham年紀大過福

福d把握力差係事實，佢踢正前個幾場根本都大把機會，只係射唔入
唔可以賴人做唔到機會俾佢啦
利申：迷福

都係一個10月頭一個10月尾姐

係好撚差, 上場敗家程度拍得住對Astana嗰場

但好似好多人都以為abraham係潛力超新星，福就係見頂球員咁

福仔基本功唔差, 問題要tune下個腦

入到球都算啦Astana 個場真係經典簡直係科蘭級嘅廢

Tielemans都唔差

想佢嚟左幾年

同李城買人會貴25m

到底佢初出道個d埋門觸覺去晒邊

摩納哥嗰陣要買啦

睇精華都見佢係咁打飛機

利雲勁

多仔後防解完圍後發夢

依家點都唔會要肥普la

無返個哥狗高普水平既教曼聯真係唔見得入到前四

今年食咗春藥
每場德甲歐聯都有波入

屌 點解要擺劉舜文同貴神一齊講
好大對比

李城今季有機前四

福餅幾時生性

阿狗都好堅持後場猜上去

麥迪臣射罰球真係有一手，買佢仲好過德國條友

人地李城節奏幾快幾好

李城仲未開到紀錄真係差啲運、咁多chance都入唔到去

靚到

痴線、個組織靚到

人地呢d未係跑動組織

鬥獸棋

4號仔報恩送12m

究竟我地點贏車4球

人地李城條中場就真係頭4水準 Ndidi JM Tielemans

其實我地打強隊完全唔輸蝕
次次柒都係破唔到大巴 或者可能係輕敵

前中都輸，係條後防打個和(好似係)
咁都有得贏

maddison又入了

屌JM好J到

Maddison 靚到

Maddison come mu la diu

文迪神 尼迪迪 渣屎打包ok?

轟落去Maddison 度plz

M10 身價+5m

對中堅打和

計埋對閘分分中輸

一億轟落去

麥龜：屌，留係李城有得爭冠，早知唔撚走啦

跟住球員話唔黎

人工已袋 降班都肯啦

awb唔輸蝕既....左閘就

請渣屎+個班底好過

Gk贏少少
真係打和

成條中場線搬過黎啦屌

李城攞完英超兩三季就執到個陣勁過垃圾曼執左七季個陣

Maddison真係好撚勁
Come mu la diu

華dee 30幾歲都咁撚勁

So sir要英人 JM+Chilwell 都接受

中堅對面蘇恩祖屌打啦

Awb防守勁但進攻廢 Ricardo就好似全面d

人地真係搞波, 我地娛樂公司黎
邊可能買右翼右閘講足幾年

人地個系統好
仲有英超算勁既中鋒華dee
入咗11球了

李城果d前場壓迫先係波嚟
so9果d學下啦

伊膠今場都勁到癲左

人地班主純粹為左足球，又唔使同董事交代賣波衫

沙特王子肯黎收購未

Tielemans軌跡似另一個摩迪
遲早轉豪門

英撚前鋒 福仔 vs 華dee
英撚攻中 lin vs Maddison
英撚左閘 梳 vs Chilwell
黑鳩中場 fred vs ndidi

完全輸撚哂

4弟同5弟已經差左8分

今日依個Evans好勁
人地執完個陣,由剩係識打反擊去到依家可以打壓迫有組織
都係幾年既事

之後又要睇我曼點樣無位唔識攻

多蒙特嗰種柒真係唔講得少

Lin Messi >>>>> m10

我地差前4一倍嘅分

打包啦屌

同榜尾都係一倍嘅分

今晚贏可以做七弟

黎到都執到啦 仲接受 而家用緊 Lin P Shaw果d料咋

今場ndidi瘋狂搶到波

如果聽日利輸就好睇啦 有四隊爭冠軍

洗唔洗過億

呢度都億5啦

如果買到Maddison 加 Sancho 真係好j到爆 雖然無乜可能

買一個都過億

麥龜都抬到80m
麥迪臣會幾多錢先放

無歐聯 no talk

專心聯賽杯衝歐霸

留喺李城應該有前景過去曼聯
唔好FF買李城人喇

我地今季係巨人殺手頭3對住我地都無啖好食

其實蘇恩祖勁d 定麥龜勁d

同人比我曼條中場真係好寒酸
打雙中場+個攻中....攻中位就得mata,lin,p仔揀
打dmf...既得個 matic揀

曼聯d買人真心睇唔透
買Dalot唔係Ricardo，Ricardo波圖正選右翼，助攻力強

我地個中場一係老化 一係無料 得mctom有火 普巴又失蹤
李城就個個top fit當打

新 英超羅賓漢

中堅一大堆就續件文員宗師, 中場唔夠人就free走hehe
FM大師

前幾季轉會今季算係買人準

蘇恩祖應該算係新冒起好難咁快評價對比邊個勁唔勁
但麥🐢有慢呢個好明顯嘅缺點喺度

其實曼聯真係差中場就夠爭前四，有條靚中場線其他野都冇咁緊要。

暑假有bruno等緊
木：不了

真係差幾遠
論後防左閘同其中一個中堅正選都未定到
論前場福馬占計埋綠木都係得4個人
好應該買個有經驗打到左右翼既替補或正選球員
中場直情得普巴同麥湯勉強可以見人
依家既前四鏝利車李城至少正選十一人係明確揀到
我地仲講緊揀出p仔定柒lin.....
我對sob個重建方針都仲有信心既
但都應該無咁快上翻上遊

後防叫做執得差唔多架喇
前場補多件就夠, 可以嘅就搵件老將返黎帶下
條中場真係太鳩有撚排執

班士氣波 如果keep到真係好勁

當年都係打道氣拎個英超返黎, 心態同我曼班大帝完全唔同

信so b買人護到級357年有野睇既

過到黎都只會踢得閪

唯一希望，沙特油王收購球隊後第一時間換CEO

油王快d黎用錢侮辱我

懷念卡古了

成日都話幾年前基沙文個deal搞得惦就兩個世界黎
一直都係缺佢個個進攻大腦角色

唔覺得係，佢而家過左巴都踢得唔好

隔成三年 又改踢綠葉 回塘有乜出奇

般茅啲角球戰術

基沙文同梅拿一樣一定要踢輔鋒限制好大
冇左前鋒開路或者擺邊功能就會大減

人地車仔又出個後生仔柏沙歷係意甲踢到有辦有眼

我曼啲所謂青年軍外借都好多被人彈鐘， 隻咩文沙做撚埋失蹤人口

點解會贏倒李城
廢曼好心還返三分比人同猁狗爭冠啦

收咗我地80m唔係諗住有分可以拎走呀？

Tielemans 22 40m
Fred 26 50m

比咗咁貴有冇得換貨
想要Tielemans同Söyüncü

轟幾十隻幼幼租出去, 仲要走法律罅買返黎搞到俾人ban轉會, 漁翁撤網實多收獲

正常球會邊有咁多幼幼借出去, 一係好似鄰居咁買隊基羅納練兵

加多80m要埋maddison chilwell啦

佢未去摩納哥之前已經傳過架啦

不過就算當初黎到, 都係似害左個球員

李城又唔係修咸頓呢啲selling club, 人地仲有得爭冠點解要賣先得架

大家現實啲, 一齊轉過去捧李城算啦

成隊買哂返黎叫佢地着紅色咪得

再加多60m 要埋ndidi吧
如果Vardy想嚟都嚟吧
仲有冇

卡迪夫城

李城2-0個波ndidi功不可沒

蘇恩古
捷維爾
尼迪迪
泰文利斯
麥迪臣

直接買曬李城全隊

蘇恩古>麥龜
同埋人地成績好主要原因換左渣士

渣土教 連加特都變美斯

車仔呢啲未識玩， 講真加陣唔ban 比你買人你估仲係以前咩， 個個4, 5千萬起跳， 一。季買得幾多

Ricardo pereira想黎都可以 最多俾大佬佢

呢個有保留

Manchester United will bid £42m for Tottenham midfielder Christian Eriksen in January. (El Desmarque) #mufc

Manchester United chief Ed Woodward is prepared to give Ole Gunnar Solskjaer £73m to spend in the January transfer window. (Daily Express) #mufc

附帶條件：只限買英人

半年約都42m

回能曬塘先嚟買

呢個價買到maddison / sancho是但一件又唔拘

50m轟落去

係
起碼都美斯+c朗

李城會唔會又贏英超

今季最多做7弟

李城冇歐洲賽 賽程冇咁密

屌，賽季就黎打左三分一，同護級線差五分

陣間今場有咩冬瓜豆腐，而狼隊同維拉又贏既就要排16

自膠，原來今個星期狼隊就係對維拉

今晚贏唔贏到

無可能 你講嗰兩個各自起碼100M+
而且他地亦唔值咁貴
73M夠買隻中場+target man

叫做似樣都 五千起跳
英人加多三千

= 麥佳亞

73m 一野吊落Maddison

Dani Olmo 40m done

場外行為話比我聽，分分鐘只係另一個普巴
心情靚就入幾球，心情唔靚就後場扭失波累全家

掛住打牌唔踢國家隊，咪係另一個尼馬

73m買幾件英冠高質料好過啦
睇睇James 只要肯努力都有作用

似要防中多過其他位置
McTom Garner再要浸一段時間
Fred Matic完全信唔過
Pogba末知下季去向

攻中好緊急

必須重搥麥迪遜

得罪個句，呢個MOMENT咪JER maddison住先啦，人地排第幾我地排第幾先

其實你睇琴日maddison都有時會沖入人群

攻擊選項都仲有綠福占馬頂一陣
仲有垃圾Lin廢P俾上面個4個抖
中場已經無人用
Fred+McTom已經用左好多場

普通料

柒頭福再係咁敗家 再多供應都唔夠啦

So9打4231
Cam 馬達廢p連狗全部都係垃圾
而家入唔到波創造唔到機會問題大啲

所以咪話so9幾時醒覺
而家配置根本唔啱打4231
嗰三個連rotation都不如
如果真是打4231
等Pogba返來算
Fred起碼有用過嗰三件垃圾

原來又做緊十四弟

人渣士係有料

上季都仲覺得對波西班友玩野反魔成績差
今季直頭認定對波廢冇得救玩撚完

應該唔會有一日會見到曼聯件衫係印住英冠章下嗎

其實買亞視個柏豪都ok

平執isco？

愈黎愈覺得曼聯似中超啲波，黎得既都係為錢唔為踢波

所以Sob咪搵緊真曼嚟踢囉
長氣都要講俾啲時間佢啦啦

我認同呀，而家真係唔好下下追大牌，人地唔踢歐聯踢曼聯會幾出力踢波

44年前曼聯先降過班黎
當你仲有60年命
有生之年見證到依一幕真係唔奇

咁轉佢做 dof 或者主管轉會高層
做領隊教練佢唔多掂

依個時勢有邊個啱用嘅戰術大師肯嚟曼聯

想要Ajax個教頭

佢應該去拜仁

James bb今日生日

想要人渣士

人地出左過
之後浪子回頭 唔會走架啦

出走過

想揾真曼
青訓就係最好嘅地方
但我地u23 只係division 2中游

希望佢入birthday goal

Hat trick

James女友

左邊張相個鼻歪到

好似欣宜

#mufc: De Gea, Wan-Bissaka, Maguire, Lindelof, Williams, McToinay, Fred, Pereira, Rashford, James, Martial

見到麥湯同廢特都覺得佢地攰

龜做隊長 唔係西班牙廢龍做

希望個williams打得起 好似mctom咁爭取到常駐一隊甚至正選嘅位置

麥龜咁快做新隊長

希望新仔打好啲 打埋撚羊落後備

牙羊終於有得抖

停賽

正

Brandon Williams

支持新仔踢好d
等梳爾可以唔洗再出
襯後生賣左佢

廢特都唔算出得多

No Rojo no party

龜又隊長

又係你

對面no party

白lin好唔過佢好多

今場就會見到新仔有幾平庸 青訓夢碎

收聲

踢左咁多場都唔覺新仔左閘有咩咁好

右腳踢左閘但又唔識左腳出波

佢好似唔係踢左好多咋喎印象中算係咁
你想佢交咩貨

唔介意平庸 反正都係頂住先 最緊要唔好派膠

點解唔係ddg隊長?

新仔一派膠就會俾人打入地獄
都係望佢不過不失算

個BATCH有釘 龜唔記得提場就會吉鳩仍

de gea 無乜leadership
做龍都好少嗌出黎

攻中位
Dani olmo都係好野
其實isco係賤種都半棄用狀態 買返來搏下都好啦
起碼都證明過一個人可以幫隊波升grade先

@ManUtd defender Brandon Williams makes his first #PL start

Williams今場第一次正選上陣

比麥湯做好過 麥龜第一年黎就做隊長

咁講leadership ddg真係冇咩資格做隊長

白Lin 會唔會又輸高波

哇，今晚係咪有正常左閘睇

羊傷左?

麥湯自家青訓又有火 啲隊友點都服佢多過比人一推就過既中堅掛

停賽 儲夠黃牌

希望williams今場之後搶左羊個位

agger

比麥湯做隊長重好啦

p換木 有冇得諗 ？

kai會唔會平d？

又要見到廢柴p瘋狂甩波
跟著換廢柴lin出來9跑

FPL 可以入嚟擺下

咪就係 痴撚線,唔覺龜有領袖feel

今晚我會有assist

連登仔又嚟唔覺得
人哋Sob費倫卡膠日對夜對你清楚過佢？

有冇人有LIN

大把link畀你試

黎左幾耐呀佢

Williams之前踢成點架

求睇波網

唔該巴打
Btw 花陽

凛

用開個網好疾...

譚文豪做隊長

認同

一開波就送個波比人

弱隊打法係咁架啦

仆街，未返到去

白lin 長傳

閪波等失分

James出波
打到而家占士真係超值

占士出波真係好靚

James

P成日當自己球王上身

見到條廢物皮里拉踢波真係笑撚死人

白lin

後備都不如

Handball wor

點解ddg係到 麥龜都做左隊長

點解啲中場咁鐘意推

差唔緊要, 唔好自視過高

福仔呢球OK

Rashford

awb唔知頂唔頂到全場 好攰咁

馬幫佢做咗個單檔

P GOAL

-6到..

有運

屌你p -6有

-6 到一個極點....

p仔-6到呢 ...

咁都入

廢P死好命

咁入法

P

－6到.....

-6

P仔負鳩碌
明明處理錯撚晒

反擊唔知插乜鳩花... 左腳鳩射...

燈中左

馬而家好肯做戰術走位嫁啦 佢唔跑係真係無體能

一早要傳啦，係到插花

d決定錯鳩哂竟然入到波

呢球入都要屌

使唔使插咁撚耐花

廢P 獨到仆街都有波入
插完花都唔俾落去 仲想自己給大位射

好老實 好波不如好運

入波害咗佢 以為自己球王

-6足球

連續負碌兩次

右邊占士空鳩晒都唔比

雖然入咗但係呢球P係咪On9

柒到甩轆既反擊都入到波
好波不如好運

睇見james好撚慘

成個進攻 p仔真係處理得好差..

占士咁踢好易傷

一早要傳唔傳
傳返俾佢可以撞射唔射

都未撚見過巴西仔插花插得咁肉酸

真朗拿度嘛

原來省到人

入???

2:0

好波不如好運

咩料

McTom !!!

又-6到呢

又碌多球

你地太快

p15咁廢都入日好波不如好運

負碌足球

呢20分鐘值得入波嘅

馬仔竟然唔射 唔係次次咁-6

P個位一月唔買人換 歐霸前6都唔洗諗

james場場做肉盾

咩事咁都入

兩粒

負碌到咁?

原本個波鬼有力射穿人群咩

2-0

雖然入波但其實p兩腳都係柒
一球就人地幫佢傳，一球就射落人隻腳反彈

Martial 前鋒好勁

好過連狗 連狗可能花都無得插推兩步就甩

個龍on9 咩撞龍

Var

手球?

其實有呢啲運仲似返曼聯

NOW個條友真係9UP
又話白禮頓要注意防守 轉頭又話白禮頓防守其實好硬淨好難開記錄

呢球似上年daddy-6反盃牙朗嗰球

唔講以為呢隊野好勁

Fred都算今日開咧以黎踢得最好

撞龍？

又黎負碌

Fred其實出得幾好

幾耐無見過我曼領先

掂到手

fred好左

應該唔計

goal

我地D十二碼係時候還債

2:0 confirm

百席成材

負碌既極致

計

SO SIR 又贏!

阿Fred係咪食咗禁藥

計啵
呢兩球都好有運...

成日都半場領先，下半就

6下6下就2-0

睇咁撚耐

炒佢

VAR CHECK佢慶祝做乜9

斬得好過p 羊果d啦 起碼有力

Fred進步左

睇吓有冇犯規

計own goal

呢球咁都冇foul

麥龜呢球算做到野

真係好波不如好運

笑死

Who needs Pogba?

中左對面隻手

-6足球never die

Fred

呢2球真係-6，好波不如好運

呢球fk處理得好左 成班擁入去 雖然都係傳比麥龜

Williams幸運童子

但係如果最後都係輸咪好撚柒

普巴踢p個位會好好多

個球証真勁on9
頭先手球又冇畀12碼
而家又計入

McPominay

蘇sir初初黎果陣明明成日企場邊好撚熱血，依家做乜成日on99咁坐響度，入波都唔見好興奮

新例唔係進攻球員掂到手一定當foul咩？

點解會係麥龜做隊長

幻想足球？

Young shaw both lan la diu

好似好耐聯賽無咁早入兩粒 希望個勢keep到

開波柒到而家喇 啲走位控傳決定差撚到癲

應該仲衰

好在聽英文

其實p真係好柒廢

曼聯變中下遊已經7啦

Thanks for the memories but it’s time to say goodbye Luke Shaw

Fred Williams

比兩球你就踢好啲啦
唔好打到咁急

入波都屌

但頭先個球落地重心手 好難計

下半場先係戲肉實無氣失幾球

如果p 個位係dybala / bruno

成班後生之餘 冇人識控制節奏

Maguire都重心手啦，跳起隻手自然要張開

Bye and thank you young

照屌，lin入都照屌
其實佢果下係連續-6
過人過唔到，比人清左去m9腳下
射波果下又死好命

我地有3大戰術 12m -6 同個人技術

唔好ff
試過幾次

唔係英人唔買得

而家p個位比普巴打好好喎

簡單一句，姐係靈感男神突破足球理論

嗰兩下決定都伏伏地

同埋呢度唔駛用不推文
個po唔會推到上熱門

下球到James birthday goal

曼聯係咁架啦
唔係-6就靈光一閃

但唔係中佢 中對手隻手

你仲未轉聽英文？

算啦 呢條友養唔熟

其實呢幾場係踢得好咗，個個肯博波，肯跑，肯迫搶，如果keep 住咁，已經唔錯

9 10 21一定好想自己都入番粒

呢下唔睇var?

人地咁多一腳波 我地

屌呢個肥閪球證提早退休啦
啲脂肪塞撚住個眼同腦

麥龜又搞笑

有12m 都唔入ga la

麥湯好撚鐘意推波

佢係譚文豪丫

爭啲輸

笑左

無撚咗兩球12碼

兩球都咁-6

第一球唔吹好正常

麥湯同P可唔可以唔好係咁推波

再比就變十二碼聯架喇

呢啲又睇VAR

對面咁茅

見到廢p啲企位真係好撚燥
冇撚腦既條撚樣

占士

James 扭球證

睇係咪紅牌

新美欺

James bb

麥湯 推波 好奇怪 可能太高

個肥佬球證成日企啲閪位，阻住晒

jamess 唔好傷呀 踢hea啲啦

馬屎眼好廢

個球證戇鳩架喎
Ddg訓左咁耐先吹

Williams暫時唔錯喎

又跑100米

其實麥瓜係咪真係咁勁
有無人攞佢同細緊或者拜利比較過？
好似好笨重咁

Ddg剃鬚啦好7 塊面睇落好長

愈踢愈好
第一場出果陣心諗廢到咁都敢膽出
而加okay

羊駝咁

未對過勁既翼姐

啲交波好正路啦
閪羊成撚日駝背 攤手鳩吊向前

屌一開波就交比撚羊 一腳鳩吊上去痴撚線

唔係啦
之前佢腳震震咁比個簡單波都比失

Sob岩岩黎 連勝果期咪係普巴踢呢個位

中jj

真 一路都係咁講

要再觀察下 始終對逆足閘無咩好感

笑咗出嚟

第一場係歐霸出，踢果隊連名都無聽過
佢果場果種廢係踢南華都未夠班果款

拜利岩岩黎果陣好勁，而家

咁鍾意跑100米，依家撞牆啦

中咗要害

同普巴一鳩樣 上腳上到ON99

Mctom 進化左希望可以放到普巴上前d

smalling世界第一

回家啦

福係咪漂淚水

打中條丁係男人都漂眼水啦

第一場好明顯怯場 但之後開始夠膽落腳

你都識講第一場
之後有場歐霸搏到pk都好sharp

次次2打1都犯規

事咁多罰球比人係咪想失波呀
人地多高佬呀

睇死今場又冇cs

新仔岩岩球波發夢

所以我咪話佢愈踢愈好
我都唔敢講佢對勁嘅翼會有咩表現
但起碼係落得場先
曼左閘都無乜邊個勁
young
shaw

條中場好需要減少失去控球權

占士真係好快

Jamessss出波越黎越有

Fred今場幾好

占士真係好撚正

下半場一出嚟俾對追一球,然後即刻龜到完場,最後補時俾人追和

p或者lin一落場，唔會覺得係意外

James新傑斯

啱呀
就算佢一兩次犯錯都接受到 搏成才
好過睇撚羊

賽前唔係話白lin受傷踢唔到咩

角球不如俾占士開

第二場屌James啲出波廢
依家進步左唔少

有邊次角球係比到麥龜衝頂唔洗向後追頂

右翼唔使買sancho啦
咁撚貴
英冠搵多件做james後備算

Rojo starting LB
Williams sub LB
AWB starting RB
Young sub RB la

1500m抵到爛，jamesbb

rb仲有文沙同大碌

有70m買4隻英冠仔啦

辛祖點都要買
一左一右 一爆一扭

1500m

出到先算啦

蘇恩祖都入過波了
麥龜學下人啦

兩個文員黎

又黎m=萬

人地肯黎先得嫁

寧願williams RB dalot傷完未

15m
1500買起牙朗同美斯都仲得

當年買唔到辛度真係慘

dalot出波又係勁廢

新仔俾人蝦

Williams學左羊
上次要拉到人撞欄

sor,自膠

其實上半場仲未創造到clear cut chances

Jamess下下比人咁踢 屌你老母
4張黃3張都係踢James

迪馬狗

一定係撚羊教佢

其實都唔撚知點解2-0左

置頂ed

打咩 打咩 打咩

好撚慘
好撚驚佢傷

屌奶星踢夠James未

james 又被踢

唔講都唔知馬斯亞係場上
換金章安未

歐聯係基本條件

都係威爾斯果場驚啲

D 小動作真係有d 似

James = 黃牌製造機

點解上季要借走文沙

大聖爺都係咁比人踢到半殘廢

冇諗過華西回塘回到咁

垃圾黎

平時踢開楊格
呢個後生仔有幾唔錯
有d艾夫華影子

james一場比人踢跌嘅次數不斷上升

P起碼識轉身向前先 好過連狗好多

今場啲迫搶唔錯喎

新仔都幾矛

占士場場都咁樣比人踢，見到都驚

後者賣得

賣唔出

對強隊就唔係咁講法

-6 波

其實借走佢
比機會佢上陣等佢進步都好合理
Abraham Mount都係咁
係佢冇得出

賣得出2 件都要賣啦

真2球都-6

睇袋都係難得嘅經驗嚟

呢d先係麥佳亞價值
1個人打2個位
以前史譚都係咁打
另外個新仔就不停攻

Fred 勁左好多

p可以再借
0.012盡快賣

新仔左閘幾好
右路 awb 同占好難連結
守強攻弱

Mata就完約 lin賣 P仲可以踢sub

希望sob更衣室照屌P

對強對我哋啲反擊都唔係話好廢
如果可以keep到加俾sob買到人
可能有得爭下前四

懷疑霸氣盃之後羊餵咗啲雀屎俾佢食

咪燈

Fred 截咗幾多波

Pereira真是要睇多d帶
反撃插咁耐花

馬達差個聯賽冠軍就好似柏度咁大滿貫

真係好過上季同季初好多
好過Xhaka
起碼唔甩波唔交失 重有一兩下直線

平時因為楊格.搞撚到隻閘都唔識飛
你睇下個新仔一上黎
對面唔可以唔守
一交就空晒

曼靠-6 12碼 同靈光一閃個人技術先識入波

法賓奴當初都用左一段時間先適應
希望牙fred生性

咁多你仲想點

仲有防反可以
主攻就妹波

都是差d
對高空波嘅預判唔太準

成季都係咁啦
好新奇咩

最起碼first touch好左 佢體力好覆蓋率高 咁已經好好多

蘇b唔應該再出楊格
麥佳亞根本就要當佢stam咁用

你負碌都要博先入到架

Fred D 學費貴到

Mctom+ fred
多謝摩狗未

個波判咗own goal

一月買艾歷臣定般奴好

MU 49% BRIGHTON 51%
贏住兩球踢得定啲啦
對住非強隊都做唔到控制節奏

麥迪

不了
買英冠仔

咁係對家篤入嘅的確

因為左邊做唔到攻勢
平時2邊隻閘又出.又無進攻能力

下年我曼落英冠爭

兩球都負負碌碌

以前鳩搓 搓唔入 而家就下下放個波上去急攻唔識停

好貴
肯定又係麥龜個價

佢d長傳都算唔錯

Sob砌依隊擺明同你玩高速反擊 贏兩球控住個波鳩猜咪一樣猜失

算啦佢咁撚矮

連狗+ P+ 羊 換

sob :非英人 不了

講控制節奏porter勁sob好多

有得買好買

佢自己唔爭氣有撚計

同埋fred放開左踢
無成日交埋d安全波
咁曼聯就可以打快攻

大力臣 3-4千萬 應該搶到 值得一博 正宗進攻核心 較炮 長傳 分波 罰球
P 仔的升2理波 的版本

出年免簽埋賴恩費沙以前又係英冠仔
又係占士個類

對強隊咪高速反擊好合理
平時對弱隊啞火咪就係因為冇空間反擊
有得贏住兩球我覺得應該要嘗試一下控傳
根本冇得唔練呢樣野

費特終於唔會搶波搶到自己都失晒平衡

我想做福

所以話隻左閘係非常重要
麥佳亞慢就慢.但如果配搭返一個左閘
你就睇到佢有幾好.平時睇親都係楊格
楊格條仆街又唔識防守.起度老點麥佳亞

但係麥湯踢完個波都向緊龍門方向
唔係應該判佢入咩

佢宜家個態

唔買喇 推普巴上去反正佢又唔回防
fred 麥湯夾得咁好唔好又拆散佢地喇
留返錢買後備前鋒 右翼 後備中場中 好過

大力臣平靚正 肯黎就得

SoB自己研發一套控傳啦
成日用返費sir個套
Out哂啦

馬仔冇供應
P其實好大責任
寄望佢交啲key pass
點知一球都冇

如果brighton條友冇伸腳出嚟就係 佢唔係被動角色 所以own goal

今日隊波終於有返d王者霸氣

條友真係好廢

妹踢攻中唔夠快 直線又唔夠細膩 佢踢後一格hold波放長傳就岩

唔好講呢啲 好撚邪

福

福係咪一定要直線推廿碼先

咁撚負碌都王者

究竟你有冇睇pogba
佢打10後插 樣樣都勁到癲 6 8號位佢一妹比人搶就反擊

負碌王者

鳩推福又黎料

心痛

P15同福一揸住個波就唔識傳

扭撚完未嘅P

飛起咗

半埸又西波

一陣完lin 又要睇平安鐘

進攻中場係咁失控球權根本唔合理

麥龜遠射

Maguire 射波

福又鳩推

力道好似幾勁

cls

啲球迷嗌哂shoot

麥龜都射波

McTom身位

屌你福頭

P好撚獨

P...

新手好撚茅比羊上咗身

福一早唔俾

William 師承EVANS?

穿心腿

冇紅

新仔

白lin頭鎚有冇入過波

p其實好左 但可唔可以唔好成撚日遠射
射都可以再睇清楚 下下都大把空位唔推就射

真

都未有轉身

可以紅

諗住入到一球又上腦

新手都仲敢落腳

係堅尼

場場都係咁啦

仲要黃咗張

福頭廢撚到

屌 呢下又唔睇var 又走甩個十二碼

好彩黃

馬仔射中手

人地換得咁果斷 我地嗰個就

其實個VAR有咩用

咁勇猛

你負碌左兩球 唔想再黑俾你

有都唔入架啦

唔係講笑
學撚曬羊隊d濕鳩

好地地又贏緊兩粒 想換兩個防守又會比人屌洗撚咁早大巴咩
換lin比人屌

咁撚明顯都無var

鳩射

福頭又浪射

Ford

咁都唔係手球叫咩

福死都唔肯交波diu

咁近射埋去都唔會俾架啦

羊隊同evans 開波前每人教咗佢一招

福真係好廢

調轉我地輸緊嘅話 未到80分鐘都唔駛諗換人

Fred 真係好似正常返

fred同p咁撚勁

識唔識傳波架
p同rash jm9

fred百屌成材了

Fred好似好左

Dan james啲crossing越黎越勁

開始適應英超

遠射終於中龍
之前球球飛機

上一兩場開始校番正

咁都唔洗失

嚇撚死

ddg

中龍但真係中個龍門有撚用咩

DDG

屌 黑lin熱身好似除埋龜背

福狗作為一個翼鋒幾時扭 幾時傳 幾時射
都未夠班

死得

踢乜尻

開始黎料了

唉

話左架啦

又唔使失，但個勢要禁平安鐘了

屌要俾人反cup喇

預備反cup

開始反cup的節奏

球球都頂輸

光撚到 你幾多w數

即刻禁俾你睇

和波味濃

又無clean sheet ....

都預左下半場比人反cup

無力

DDG救完好冷靜咁屌9球證

又輸角球

還我史摩寧

又要平安鍾

又無cs 黎料啦黎料啦

次撚次都係咁

廢到

劇本嚟喇

終於入

3-1

麥龜廢到

3:1

點解入地角球咁易入 我地斬十世先有一球

福糕

fred

比肥普雪到

福
以為飛機

又準備輸啦

咁都贏到

福馬

牙福

麥湯麥龜圍住都唔夠頂

冇咗道氣又會加劇鳩扭鳩衝

幾撚驚福射上看台

3－1

防守死球幾時會有改善

福頭 咁都射到咁牙煙

反福又輸

以為佢會飛機

又-6

哇